
                      Un gran mensaje fácil de captar con las señalizaciones que se realizan a lo largo d la película. No es difícil profundizar y extrapolar la historia que nos cuenta adaptándola a nuestra vida
        
            